戴口罩個樣

有冇人發現自己/人哋戴口罩個樣係會柒啲

好彩你戴左口罩，唔係仲柒

收皮啦你

講中左 嬲

有咩慘得過戴咗口罩都俾人覺得樣衰